AIA Vatality

有冇人有買AIA vatality 個plan,好似幾多野送咁

垃圾app

點解咁講

成日同步步行數目唔到

用黎睇戲一流

Anger
以2018年標準真係垃圾，諗唔到點解可以咁多bug
淨係步數都可以唔同步/同步唔到/一係duplicate/唔啱。當然唔係全部都錯，但咁多問題做黎做乜？
最叻係sale你去做DNA test，但係我同保險公司對賭緊，點會輕易比你攞upper hand?

睇落唔錯既 如果真係如佢講既咁計

改左換戲飛規矩之後好煩

連唔到小米手環
app store 勁多負評

個個月2張戲飛果度好

利申 特登買隻小米手帶用唔到

你 search下 aia vitality d comment

劣評如潮

manulife move都係劣評如潮

計 rating係 manulife move好少少既

先前聽 d agents講主要都係 sell cancer medical , 用最低保費去換戲飛

個app同以前放工地鐵上hkg差唔多速度

連完Garmin 但唔計分。
非apple watch既steps 又sync 唔到。多bugs 到喊。
我一個星期跑4-5日, 但通常唔帶電話, 結果日日計我幾千步。On99

大家多數用邊隻app連AIA?
之前用Jawbone Up 但係執左
利申：無sport device 齋靠電話計